教大家發達。1，2年後買樓

樓市大跌。未來1，2年跌5成。

咁到時買樓。香港樓市長遠升。咁就發達啦。

你知，我知，單眼佬都知。
而家樓下街市阿婆都話1，2年後打算買樓發達。
今次全香港都識一齊發達啦

岩 所以本身收租果兩棟都賣左
呢家打算7折賣埋自住果層
到時一炮過買5層

全香港都仲係信仰磚頭
其實可能香港已經日落西山

國運衰落的地方，房地產都唔見得會逢勃

今次樓災係全香港市民都估到睇到
人人有達發

發達post都咁小人睇？
等如比埋六合彩號碼大家，無人要？

等熊市最後一日買股票

磚頭教派，美軍打到嚟門口都唔知。閂埋門就覺得安居樂業。

未必咁容易，大陸如果真係唔掂嘅話應該係帶動埋香港樓市一齊低位平行，如果大陸掂嘅話而家回一回就會升